msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FMOD for Unity\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-12 11:21+1100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: ;L10n.Tr\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: BankRefreshWindow.cs:29
msgid "FMOD Bank Refresh Status"
msgstr "FMOD 事件库刷新状态"

#: BankRefreshWindow.cs:141
#, csharp-format
msgid "The FMOD source banks changed {0} ago."
msgstr "FMOD 源事件库在 {0} 前发生了更改。"

#: BankRefreshWindow.cs:148
msgid "Refreshing banks now..."
msgstr "正在刷新事件库..."

#: BankRefreshWindow.cs:153
msgid "Refreshing banks"
msgstr "刷新事件库中"

#: BankRefreshWindow.cs:161
msgid "Would you like to refresh banks?"
msgstr "是否刷新事件库？"

#: BankRefreshWindow.cs:168
msgid "The FMOD banks are up to date."
msgstr "FMOD 事件库已是最新。"

#: BankRefreshWindow.cs:172
msgid "Bank refresh failed:"
msgstr "事件库刷新失败："

#: BankRefreshWindow.cs:181
msgid "Closing"
msgstr "关闭中"

#: BankRefreshWindow.cs:190
#, csharp-format
msgid "{0} in {1}..."
msgstr "{0} 在 {1} 内..."

#: BankRefreshWindow.cs:203 EventReferenceUpdater.cs:151
#: EventReferenceUpdater.cs:2055 FileReorganizer.cs:835
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: BankRefreshWindow.cs:226 SetupWizard.cs:874
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: BankRefreshWindow.cs:231
msgid "Refresh Banks Now"
msgstr "立即刷新事件库"

#: EditorUtils.cs:58
msgid "The FMOD Studio project path must be set to an .fspro file."
msgstr "FMOD Studio 项目路径必须设置为 .fspro 文件。"

#: EditorUtils.cs:64
#, csharp-format
msgid "The FMOD Studio project path '{0}' does not exist."
msgstr "FMOD Studio 项目路径 '{0}' 不存在。"

#: EditorUtils.cs:77
#, csharp-format
msgid "The FMOD Studio project '{0}' does not contain any built banks. Please build your project in FMOD Studio."
msgstr "FMOD Studio 项目 '{0}' 不包含任何已构建的事件库。请在 FMOD Studio 中构建您的项目。"

#: EditorUtils.cs:86
msgid "The build path has not been set."
msgstr "构建路径尚未设置。"

#: EditorUtils.cs:92
#, csharp-format
msgid "The build path '{0}' does not exist."
msgstr "构建路径 '{0}' 不存在。"

#: EditorUtils.cs:101
#, csharp-format
msgid "Build path '{0}' does not contain any platform sub-directories. Please check that the build path is correct."
msgstr "构建路径 '{0}' 不包含任何平台子目录。请检查构建路径是否正确。"

#: EditorUtils.cs:110
#, csharp-format
msgid "Build path '{0}' does not contain any built banks."
msgstr "构建路径 '{0}' 不包含任何已构建的事件库。"

#: EditorUtils.cs:155
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: EditorUtils.cs:155
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: EditorUtils.cs:159
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: EditorUtils.cs:159
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: EditorUtils.cs:163
msgid "second"
msgstr "秒"

#: EditorUtils.cs:163
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: EditorUtils.cs:167
msgid "a moment"
msgstr "片刻"

#: EditorUtils.cs:270
msgid "Legacy Event"
msgstr "旧版事件"

#: EditorUtils.cs:275 EventRefDrawer.cs:476
#, csharp-format
msgid "Will be migrated to <b>{0}</b>"
msgstr "将迁移到 <b>{0}</b>"

#: EditorUtils.cs:688
#, csharp-format
msgid ""
"Version: {0}\n"
"Build Number: {1}\n"
"\n"
"Copyright © Firelight Technologies Pty, Ltd. 2014-2026 \n"
"\n"
"See LICENSE.TXT for additional license information."
msgstr ""
"版本号: {0}\n"
"构建编号: {1}\n"
"\n"
"版权所有 © Firelight Technologies Pty, Ltd. 2014-2026 \n"
"\n"
"有关更多许可信息，请参见 LICENSE.TXT。"

#: EditorUtils.cs:692
msgid "FMOD Studio Unity Integration"
msgstr "FMOD Studio Unity 集成"

#: EditorUtils.cs:1028
msgid "Name Conflict"
msgstr "名称冲突"

#: EditorUtils.cs:1028
#, csharp-format
msgid "The event {0} already exists under {1}"
msgstr "事件 {0} 已经存在于 {1} 下"

#: EditorUtils.cs:1387
msgid "Disable Existing Native Libraries"
msgstr "禁用现有的原生库"

#: EditorUtils.cs:1388
msgid "Disable the existing FMOD native libraries so that Unity will not load them at startup time."
msgstr "禁用现有的 FMOD 原生库，以防 Unity 在启动时加载它们。"

#: EditorUtils.cs:1400
#, csharp-format
msgid "This will disable these native libraries:{0}"
msgstr "这将禁用以下原生库：{0}"

#: EditorUtils.cs:1423
msgid "Restart Unity"
msgstr "重启 Unity"

#: EditorUtils.cs:1424
msgid "Restart Unity so that it releases its lock on the existing FMOD native libraries."
msgstr "重启 Unity 以释放其对现有 FMOD 原生库的锁定。"

#: EditorUtils.cs:1426
msgid "This will restart Unity. You will be prompted to save your work if you have unsaved scene modifications."
msgstr "这将重启 Unity。系统将会提示您保存你的工作，如果你有未保存的场景修改。"

#: EditorUtils.cs:1438
msgid "Copy New Native Libraries"
msgstr "复制新的原生库"

#: EditorUtils.cs:1439
msgid "Copy the new FMOD native libraries to the correct location and enable them."
msgstr "将新的 FMOD 原生库复制到正确的位置并启用它们。"

#: EditorUtils.cs:1468
#, csharp-format
msgid ""
"This will do the following:\n"
"* {0}"
msgstr ""
"这将执行以下操作:\n"
"* {0}"

#: EventBrowser.cs:263
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: EventBrowser.cs:266
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: EventBrowser.cs:272 EventBrowser.cs:917 EventRefDrawer.cs:156
#: StudioBankLoaderEditor.cs:30
msgid "Banks"
msgstr "事件库"

#: EventBrowser.cs:277 EventBrowser.cs:1249
msgid "Global Parameters"
msgstr "全局参数"

#: EventBrowser.cs:492
msgid "New FMOD Studio Emitter"
msgstr "新 FMOD Studio Emitter"

#: EventBrowser.cs:496
msgid "New FMOD Studio Bank Loader"
msgstr "新增 Studio Bank Loader"

#: EventBrowser.cs:500
msgid "New FMOD Studio Global Parameter Trigger"
msgstr "新 FMOD Studio Global Parameter Trigger"

#: EventBrowser.cs:915 EventBrowser.cs:935 EventBrowser.cs:942
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: EventBrowser.cs:920 EventRefDrawer.cs:161
msgid "Panning"
msgstr "声像"

#: EventBrowser.cs:921 EventRefDrawer.cs:171
msgid "Oneshot"
msgstr "一次性"

#: EventBrowser.cs:924
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: EventBrowser.cs:926 EventBrowser.cs:928
msgid "Streaming"
msgstr "流式传输"

#: EventBrowser.cs:946
msgid "Platform Bank Sizes"
msgstr "平台事件库大小"

#: EventBrowser.cs:971
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: EventBrowser.cs:974
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: EventBrowser.cs:975
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: EventBrowser.cs:1083
msgid "Show Event in FMOD Studio"
msgstr "在 FMOD Studio 中显示事件"

#: EventBrowser.cs:1566
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: EventBrowser.cs:1682
msgid "Add Studio Event Emitter"
msgstr "新增 Studio Event Emitter"

#: EventBrowser.cs:1692
msgid "Add Studio Bank Loader"
msgstr "新增 Studio Bank Loader"

#: EventBrowser.cs:1700
msgid "Add Studio Global Parameter Trigger"
msgstr "新增 Studio Global Parameter Triggerr"

#: EventBrowser.cs:1735
msgid "Create Studio Event Emitter"
msgstr "新建 Studio Event Emitter"

#: EventBrowser.cs:1745
msgid "Create Studio Bank Loader"
msgstr "新建 Studio Bank Loader"

#: EventBrowser.cs:1756
msgid "Create Studio Global Parameter Trigger"
msgstr "新建 Studio Global Parameter Triggerr"

#: EventRefDrawer.cs:14
msgid "Event Not Found"
msgstr "未找到事件"

#: EventRefDrawer.cs:77
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: EventRefDrawer.cs:90
msgid "Create New Event in Studio"
msgstr "在 Studio 里创建新事件"

#: EventRefDrawer.cs:103
msgid "Open In Browser"
msgstr "在浏览器里打开"

#: EventRefDrawer.cs:146
msgid "Copy To Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: EventRefDrawer.cs:166 SettingsEditor.cs:49
msgid "Stream"
msgstr "流"

#: EventRefDrawer.cs:185
#, csharp-format
msgid "Moved to {0}"
msgstr "移动到 {0}"

#: EventRefDrawer.cs:187
#, csharp-format
msgid ""
"This event has been moved in FMOD Studio.\n"
"You can click the repair button to update the path to the new location, or run the <b>{0}</b> command to scan your project for similar issues and fix them all."
msgstr ""
"此事件在 FMOD Studio 中已被移动。\n"
"您可以点击修复按钮来更新路径到新位置，或者运行 <b>{0}</b> 命令来扫描您的项目中类似的问题并全部修复。"

#: EventRefDrawer.cs:189
#, csharp-format
msgid "Repair: set path to {0}"
msgstr "修复：将路径设置为 {0}"

#: EventRefDrawer.cs:287
msgid "GUID doesn't match path"
msgstr "GUID 与路径不匹配"

#: EventRefDrawer.cs:289
#, csharp-format
msgid ""
"The GUID on this EventReference doesn't match the path.\n"
"You can click the repair button to update the GUID to match the path, or run the <b>{0}</b> command to scan your project for similar issues and fix them all."
msgstr ""
"此 EventReference 上的 GUID 与路径不匹配。\n"
"您可以点击修复按钮来更新 GUID 以匹配路径，或者运行 <b>{0}</b> 命令扫描项目中的类似问题并全部修复。"

#: EventRefDrawer.cs:291
#, csharp-format
msgid "Repair: set GUID to {0}"
msgstr "修复：将GUID设置为 {0}"

#: EventRefDrawer.cs:303
msgid "Path doesn't match GUID"
msgstr "路径与 GUID 不匹配"

#: EventRefDrawer.cs:305
#, csharp-format
msgid ""
"The path on this EventReference doesn't match the GUID.\n"
"You can click the repair button to update the path to match the GUID, or run the <b>{0}</b> command to scan your project for similar issues and fix them all."
msgstr ""
"此 EventReference 上的路径与 GUID 不匹配。\n"
"您可以点击修复按钮来更新路径以匹配 GUID，或者运行 <b>{0}</b> 命令扫描项目中的类似问题并全部修复。"

#: EventRefDrawer.cs:307
#, csharp-format
msgid "Repair: set path to '{0}'"
msgstr "修复：将路径设置为 '{0}'"

#: EventRefDrawer.cs:411
#, csharp-format
msgid ""
"This field has the <b>[EventRef]</b> attribute, which is obsolete.\n"
"To resolve this issue:\n"
"* Add a field of type <b>EventReference</b> to this class\n"
"Set the <b>MigrateTo</b> property on the <b>[EventRef]</b> attribute: <b>[EventRef(MigrateTo=\"<fieldname>\")]</b>\n"
" Run the <b>{0}</b> command to automatically migrate values from this field to the <b>EventReference</b> field"
msgstr ""
"此字段具有 <b>[EventRef]</b> 属性，该属性已过时。\n"
"要解决此问题：\n"
"* 在此类中添加一个类型为 <b>EventReference</b> 的字段\n"
"* 在 <b>[EventRef]</b> 属性上设置 <b>MigrateTo</b> 属性：<b>[EventRef(MigrateTo=\"<fieldname>\")]</b>\n"
" 运行 <b>{0}</b> 命令以自动将此字段中的值迁移到 <b>EventReference</b> 字段"

#: EventRefDrawer.cs:459
msgid "<b>[EventRef]</b> is obsolete - use the <b>EventReference</b> type instead."
msgstr "<b>[EventRef]</b> 已过时 - 请改用 <b>EventReference</b> 类型。"

#: EventRefDrawer.cs:481
#, csharp-format
msgid "Migration target <b>{0}</b> is missing"
msgstr "迁移目标 <b>{0}</b> 丢失"

#: EventReferenceUpdater.cs:27
msgid "Click Scan to search your project for obsolete event references."
msgstr "点击扫描搜索该项目中的过时事件引用。"

#: EventReferenceUpdater.cs:66
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: EventReferenceUpdater.cs:67
msgid "Component Type"
msgstr "组件类型"

#: EventReferenceUpdater.cs:68
msgid "Game Object"
msgstr "游戏对象"

#: EventReferenceUpdater.cs:72
#, csharp-format
msgid "Execute {0} Selected Tasks"
msgstr "执行 {0} 个已选择的任务"

#: EventReferenceUpdater.cs:78
msgid "FMOD Event Reference Updater"
msgstr "FMOD 事件引用更新器"

#: EventReferenceUpdater.cs:112
msgid "No required tasks found. Event references are up to date."
msgstr "未找到所需任务。事件引用已是最新。"

#: EventReferenceUpdater.cs:120
msgid "Finished executing tasks. New tasks may now be required. Please re-scan your project."
msgstr "任务执行完毕。现在可能会有新的任务需要被执行。请重新扫描您的项目。。"

#: EventReferenceUpdater.cs:124
msgid "Finished scanning. Please execute the tasks above."
msgstr "扫描完成。请执行上方的任务。"

#: EventReferenceUpdater.cs:129
msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

#: EventReferenceUpdater.cs:148
#, csharp-format
msgid ""
"Executing these {0} tasks will change {1} prefabs and {2} scenes on disk.\n"
"\n"
"Please ensure you have committed any outstanding changes to source control before continuing!"
msgstr ""
"执行这 {0} 项任务将更改磁盘上的 {1} 个预制体和 {2} 个场景。\n"
"\n"
"在继续之前，请确保您已提交任何未完成的更改到版本控制中！"

#: EventReferenceUpdater.cs:151
msgid "Confirm Bulk Changes"
msgstr "确认批量更改"

#: EventReferenceUpdater.cs:224 EventReferenceUpdater.cs:252
#: EventReferenceUpdater.cs:294
#, csharp-format
msgid "Searching {0}"
msgstr "正在搜索 {0}"

#: EventReferenceUpdater.cs:739
#, csharp-format
msgid "Executing: {0}"
msgstr "执行 {0} 中"

#: EventReferenceUpdater.cs:1011 EventReferenceUpdater.cs:1125
#, csharp-format
msgid "Clear <b>'{0}'</b> from the <b>{1}</b> field"
msgstr "从 <b>{1}</b> 字段中清除 <b>‘{0}’</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1026 EventReferenceUpdater.cs:1140
#: EventReferenceUpdater.cs:1223
#, csharp-format
msgid "Move <b>'{0}'</b> from <b>{1}</b> to <b>{2}</b>"
msgstr "将 <b>‘{0}’</b> 从 <b>{1}</b> 移动到 <b>{2}</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1051
#, csharp-format
msgid "Move prefab override <b>'{0}'</b> from <b>{1}</b> to <b>{2}</b>"
msgstr "将预制体覆盖 <b>‘{0}’</b> 从 <b>{1}</b> 移动到 <b>{2}</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1166
#, csharp-format
msgid "Remove field <b>{0}</b>"
msgstr "移除字段 <b>{0}</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1177
#, csharp-format
msgid ""
"The {0} field on component {1} has value '{2}', but the corresponding EventReference field already has a value.\n"
"* Ensure no other instances of the {3} type are using the {4} field\n"
"* Edit the definition of the {3} type and remove the {4} field"
msgstr ""
"组件 {1} 上的 {0} 字段的值为‘{2}’，但对应的 EventReference 字段已经有值。\n"
"* 确保没有其他 {3} 类型的实例在使用 {4} 字段\n"
"* 编辑 {3} 类型的定义并移除 {4} 字段"

#: EventReferenceUpdater.cs:1192
#, csharp-format
msgid "Remove empty field <b>{0}</b>"
msgstr "移除空字段 <b>{0}</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1202
#, csharp-format
msgid ""
"The {0} field on component {1} is empty.\n"
"* Ensure no other instances of the {2} type are using the {3} field\n"
"* Edit the definition of the {2} type and remove the {3} field"
msgstr ""
"组件 {1} 上的 {0} 字段为空。\n"
"* 确保没有其他 {2} 类型的实例在使用 {3} 字段\n"
"* 编辑 {2} 类型的定义并移除 {3} 字段"

#: EventReferenceUpdater.cs:1286
#, csharp-format
msgid "Add an <b>EventReference</b> field named <b>{0}</b> to hold <b>'{1}'</b> from <b>{2}</b>"
msgstr "添加一个名为 <b>{0}</b> 的 <b>EventReference</b> 字段，用于保存来源于 <b>{2}</b> 的 <b>‘{1}’</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1291
#, csharp-format
msgid "Add an <b>EventReference</b> field to hold <b>'{0}'</b> from <b>{1}</b>"
msgstr "添加一个 <b>EventReference</b> 字段，用于保存来源于 <b>{1}</b> 的 <b>‘{0}’</b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1305
#, csharp-format
msgid "the definition of the {0} type"
msgstr "{0} 类型的定义"

#: EventReferenceUpdater.cs:1315
#, csharp-format
msgid ""
"The {0} field on component {1} has an [EventRef(MigrateTo=\"{2}\")] attribute, but the {2} field doesn't exist.\n"
"* Edit {3} and add an EventReference field named {2}:\n"
"    public EventReference {2};\n"
"* Re-scan your project"
msgstr ""
"组件 {1} 上的 {0} 字段具有 [EventRef(MigrateTo=\"{2}\")] 属性，但 {2} 字段不存在。\n"
"* 编辑 {3} 并添加一个名为 {2} 的 EventReference 字段：\n"
"    public EventReference {2};\n"
"* 重新扫描您的项目"

#: EventReferenceUpdater.cs:1321
#, csharp-format
msgid ""
"The {0} field on component {1} has an [EventRef] attribute with no migration target specified.\n"
"* Edit {2} and add an EventReference field:\n"
"    public EventReference <fieldname>;\n"
"* Change the [EventRef] attribute on the {3} field to:\n"
"    [EventRef(MigrateTo=\"<fieldname>\")]\n"
"* Re-scan your project."
msgstr ""
"组件 {1} 上的 {0} 字段具有 [EventRef] 属性，但未指定迁移目标。\n"
"* 编辑 {2} 并添加一个 EventReference 字段：\n"
"    public EventReference <字段名>;\n"
"* 将 {3} 字段上的 [EventRef] 属性更改为：\n"
" [EventRef(MigrateTo=\"<fieldname>\")]\n"
"* 重新扫描您的项目。"

#: EventReferenceUpdater.cs:1342
#, csharp-format
msgid "Change the path on field <b>{0}</b> from <b>'{1}'</b> to <b>'{2}'</b> (to match GUID <b>{3}</b>)"
msgstr "将字段 <b>{0}</b> 的路径从 <b>‘{1}’</b> 更改为 <b>‘{2}’</b>（以匹配 GUID <b>{3}</b>）"

#: EventReferenceUpdater.cs:1377
#, csharp-format
msgid "Change the GUID on field <b>{0}</b> from <b>{1}</b> to <b>{2}</b> (to match path <b>'{3}'</b>)"
msgstr "将字段 <b>{0}</b> 的 GUID 从 <b>‘{1}’</b> 更改为 <b>‘{2}’</b>（以匹配 路径 <b>{3}</b>）"

#: EventReferenceUpdater.cs:1414
#, csharp-format
msgid "Fix conflicting migration targets on fields <b>{0}</b>"
msgstr "修复字段 <b>{0}</b> 上的迁移目标冲突"

#: EventReferenceUpdater.cs:1415
msgid "</b> and <b>"
msgstr "</b> 以及 <b>"

#: EventReferenceUpdater.cs:1419
#, csharp-format
msgid ""
"Fields {0} on the {1} type have [EventRef] attributes with the same MigrateTo value.\n"
"* Edit the definition of the {1} type and make sure all [EventRef] attributes have different MigrateTo values\n"
"* Re-scan your project"
msgstr ""
"{1} 类型中的字段 {0} 具有相同的 [EventRef] 属性 MigrateTo 值。\n"
"* 编辑 {1} 类型的定义，确保所有 [EventRef] 属性具有不同的 MigrateTo 值\n"
"* 重新扫描您的项目"

#: EventReferenceUpdater.cs:1420
msgid " and "
msgstr " 以及 "

#: EventReferenceUpdater.cs:1997
msgid "Open "
msgstr "打开 "

#: EventReferenceUpdater.cs:2008
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: EventReferenceUpdater.cs:2028
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: EventReferenceUpdater.cs:2045 FindAndReplace.cs:72
msgid "Prefabs"
msgstr "预制体"

#: EventReferenceUpdater.cs:2046
msgid "ScriptableObjects"
msgstr "可编程对象"

#: EventReferenceUpdater.cs:2047
msgid "Scenes"
msgstr "场景"

#: EventReferenceUpdater.cs:2062
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: EventReferenceUpdater.cs:2133 StudioParameterTriggerEditor.cs:36
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: EventReferenceUpdater.cs:2140
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: EventReferenceUpdater.cs:2147 FileReorganizer.cs:308
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: EventReferenceUpdater.cs:2219
msgid "No tasks."
msgstr "无任务。"

#: EventReferenceUpdater.cs:2392
msgid " on"
msgstr " 在"

#: EventReferenceUpdater.cs:2424
msgid "Manual task: "
msgstr "手动任务：\t"

#: EventReferenceUpdater.cs:2435
msgid "Manual Changes Required"
msgstr "需要手动更改"

#: EventReferenceUpdater.cs:2439
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: EventReferenceUpdater.cs:2439 FileReorganizer.cs:689
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: FileReorganizer.cs:43
msgid "FMOD File Reorganizer"
msgstr "FMOD 文件重组器"

#: FileReorganizer.cs:68
#, csharp-format
msgid ""
"{0} will be moved to\n"
"{1}"
msgstr ""
"{0} 将被移动到\n"
"{1}"

#: FileReorganizer.cs:78
#, csharp-format
msgid "{0} will be removed if it is empty"
msgstr "如果 {0} 为空，将被移除"

#: FileReorganizer.cs:90
#, csharp-format
msgid ""
"{0} is missing.\n"
"You may need to reinstall the {1} support package from {2}."
msgstr ""
"未找到 {0}。\n"
"您可能需要从 {2} 重新安装 {1} 支持包。"

#: FileReorganizer.cs:102
#, csharp-format
msgid "{0} will be removed"
msgstr "{0} 将被移除"

#: FileReorganizer.cs:231
msgid "There is a file missing. Select it above for more information."
msgstr "有文件丢失。请在上方选择以获取更多信息。"

#: FileReorganizer.cs:236
#, csharp-format
msgid "There are {0} files missing. Select them above for more information."
msgstr "有 {0} 个文件丢失。请在上方选择以获取更多信息。"

#: FileReorganizer.cs:301
msgid "Task #"
msgstr "任务编号"

#: FileReorganizer.cs:314
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: FileReorganizer.cs:321
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: FileReorganizer.cs:364
msgid "Nothing to do here."
msgstr "无需要处理的内容。"

#: FileReorganizer.cs:598
msgid "if empty"
msgstr "如果为空"

#: FileReorganizer.cs:667 StudioEventEmitterEditor.cs:342
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: FileReorganizer.cs:690
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: FileReorganizer.cs:691
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: FileReorganizer.cs:692
msgid "Missing"
msgstr "丢失"

#: FileReorganizer.cs:842
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: FileReorganizer.cs:853
#, csharp-format
msgid "Processing Task {0} of {1}"
msgstr "正在处理任务 {0}/{1}"

#: FileReorganizer.cs:859
#, csharp-format
msgid "Process {0} Tasks"
msgstr "处理 {0} 个任务"

#: FileReorganizer.cs:1286
#, csharp-format
msgid "Moving {0} to {1}"
msgstr "正在将 {0} 移动到 {1}"

#: FileReorganizer.cs:1292
#, csharp-format
msgid ""
"{0} was moved to\n"
"{1}"
msgstr ""
"{0} 已被移动到\n"
"{1}"

#: FileReorganizer.cs:1296
#, csharp-format
msgid ""
"{0} could not be moved to\n"
"{1}: '{2}'"
msgstr ""
"无法将 {0} 移动到\n"
"{1}: '{2}'"

#: FileReorganizer.cs:1317 FileReorganizer.cs:1370
#, csharp-format
msgid "{0} was removed"
msgstr "{0} 被移除"

#: FileReorganizer.cs:1321 FileReorganizer.cs:1374
#, csharp-format
msgid "{0} could not be removed"
msgstr "{0} 无法被移除"

#: FileReorganizer.cs:1350
#, csharp-format
msgid "{0} has already been removed"
msgstr "{0} 已被移除"

#: FileReorganizer.cs:1356
#, csharp-format
msgid "{0} is not a valid folder"
msgstr "{0} 不是有效的文件夹"

#: FileReorganizer.cs:1362
#, csharp-format
msgid "{0} is not empty"
msgstr "{0} 不为空"

#: FileReorganizer.cs:1366
#, csharp-format
msgid "Removing empty folder {0}"
msgstr "正在移除空文件夹 {0}"

#: FindAndReplace.cs:25
msgid "FMOD Find and Replace"
msgstr "FMOD 查找与替换"

#: FindAndReplace.cs:57 FindAndReplace.cs:129
msgid "find"
msgstr "查找"

#: FindAndReplace.cs:58
msgid "Find:"
msgstr "查找 :"

#: FindAndReplace.cs:66
msgid "Replace:"
msgstr "替换 :"

#: FindAndReplace.cs:71
msgid "Current Level"
msgstr "当前场景"

#: FindAndReplace.cs:80
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: FindAndReplace.cs:88 FindAndReplace.cs:105
msgid "Finished Search"
msgstr "查找完成"

#: FindAndReplace.cs:92
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: FindAndReplace.cs:109 FindAndReplace.cs:111
msgid "Replace All"
msgstr "替换全部"

#: FindAndReplace.cs:111
msgid "Are you sure you wish to replace all in the current hierachy?"
msgstr "您确定要替换当前层级中的所有内容吗？"

#: FindAndReplace.cs:111
msgid "yes"
msgstr "是"

#: FindAndReplace.cs:111
msgid "no"
msgstr "否"

#: FindAndReplace.cs:142
msgid "Found object"
msgstr "找到的对象"

#: FindAndReplace.cs:161
#, csharp-format
msgid "{0} replaced"
msgstr "已替换 {0}"

#: FindAndReplace.cs:171
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: SettingsEditor.cs:17
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: SettingsEditor.cs:17
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: SettingsEditor.cs:17
msgid "Development Build Only"
msgstr "仅限开发版本"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "TopLeft"
msgstr "左上角"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "TopCenter"
msgstr "顶部中央"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "TopRight"
msgstr "右上角"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "BottomLeft"
msgstr "左下角"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "BottomCenter"
msgstr "底部中央"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "BottomRight"
msgstr "右下角"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: SettingsEditor.cs:19
msgid "VR"
msgstr "VR"

#: SettingsEditor.cs:22
msgid "Platform Default"
msgstr "平台默认值"

#: SettingsEditor.cs:33
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: SettingsEditor.cs:34
msgid "Surround 5.1"
msgstr "环绕声 5.1"

#: SettingsEditor.cs:35
msgid "Surround 7.1"
msgstr "环绕声 7.1"

#: SettingsEditor.cs:36
msgid "Surround 7.1.4"
msgstr "环绕声 7.1.4"

#: SettingsEditor.cs:47
msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

#: SettingsEditor.cs:48
msgid "Feeder"
msgstr "馈送器"

#: SettingsEditor.cs:50
msgid "File"
msgstr "文件"

#: SettingsEditor.cs:51
msgid "Nonblocking"
msgstr "非阻塞"

#: SettingsEditor.cs:52
msgid "Record"
msgstr "录音"

#: SettingsEditor.cs:53
msgid "Geometry"
msgstr "几何处理"

#: SettingsEditor.cs:54
msgid "Profiler"
msgstr "性能分析"

#: SettingsEditor.cs:55
msgid "Studio Update"
msgstr "Studio 更新"

#: SettingsEditor.cs:56
msgid "Studio Load Bank"
msgstr "Studio 加载事件库"

#: SettingsEditor.cs:57
msgid "Studio Load Sample"
msgstr "Studio 加载样本"

#: SettingsEditor.cs:58
msgid "Convolution 1"
msgstr "卷积处理1"

#: SettingsEditor.cs:59
msgid "Convolution 2"
msgstr "卷积处理2"

#: SettingsEditor.cs:124 SettingsEditor.cs:139
msgid "None"
msgstr "无"

#: SettingsEditor.cs:125
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: SettingsEditor.cs:126
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: SettingsEditor.cs:127
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: SettingsEditor.cs:137 StudioEventEmitterEditor.cs:286
msgid "All"
msgstr "全部"

#: SettingsEditor.cs:138
msgid "Specified"
msgstr "指定的事件库"

#: SettingsEditor.cs:149
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: SettingsEditor.cs:150
msgid "SeparateLFE"
msgstr "独立低频通道"

#: SettingsEditor.cs:151
msgid "Positional"
msgstr "位置相关的"

#: SettingsEditor.cs:160
msgid "Refresh Banks"
msgstr "刷新事件库"

#: SettingsEditor.cs:163
msgid "After 1 second"
msgstr "1秒后"

#: SettingsEditor.cs:164
msgid "After 5 seconds"
msgstr "5秒后"

#: SettingsEditor.cs:165
msgid "After 10 seconds"
msgstr "10秒后"

#: SettingsEditor.cs:166
msgid "After 20 seconds"
msgstr "20秒后"

#: SettingsEditor.cs:167
msgid "After 30 seconds"
msgstr "30秒后"

#: SettingsEditor.cs:168
msgid "After 1 minute"
msgstr "1分钟后"

#: SettingsEditor.cs:169
msgid "Prompt Me"
msgstr "提示我"

#: SettingsEditor.cs:170
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: SettingsEditor.cs:230 SettingsEditor.cs:1507 SettingsEditor.cs:1533
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: SettingsEditor.cs:231
msgid "Add All"
msgstr "添加全部"

#: SettingsEditor.cs:376
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: SettingsEditor.cs:381
msgid "Revert FMOD Platform Properties"
msgstr "恢复FMOD平台属性"

#: SettingsEditor.cs:449 SettingsEditor.cs:1308
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: SettingsEditor.cs:450
msgid "No Sound"
msgstr "无声"

#: SettingsEditor.cs:451
msgid "Wav Writer"
msgstr "Wav 写入器"

#: SettingsEditor.cs:498 SettingsEditor.cs:850
msgid "Use Defaults"
msgstr "使用默认值"

#: SettingsEditor.cs:527
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: SettingsEditor.cs:567
msgid "List is Empty"
msgstr "列表为空"

#: SettingsEditor.cs:576 StudioEventEmitterEditor.cs:283
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: SettingsEditor.cs:592
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: SettingsEditor.cs:598
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: SettingsEditor.cs:609
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: SettingsEditor.cs:703
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: SettingsEditor.cs:824
msgid "Edit Codec Channels"
msgstr "编辑编解码通道"

#: SettingsEditor.cs:914
msgid "Output sub-directory:"
msgstr "输出子目录:"

#: SettingsEditor.cs:915
msgid "Surround speaker mode:"
msgstr "环绕声扬声器模式:"

#: SettingsEditor.cs:1000 SettingsEditor.cs:1028
msgid "Edit FMOD Platform Settings"
msgstr "编辑FMOD平台属性"

#: SettingsEditor.cs:1041
msgid "Select the output sub-directory and surround speaker mode that match the project platform settings in the FMOD Studio build preferences."
msgstr "选择与 FMOD Studio 构建首选项中的项目平台设置相匹配的输出子目录和环绕扬声器模式。"

#: SettingsEditor.cs:1047
msgid "Select the speaker mode that matches the project platform settings in the FMOD Studio build preferences."
msgstr "选择与 FMOD Studio 构建首选项中的项目平台设置相匹配的扬声器模式。"

#: SettingsEditor.cs:1106
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: SettingsEditor.cs:1148
msgid "Live Update"
msgstr "实时更新"

#: SettingsEditor.cs:1152
msgid "Live Update Port"
msgstr "实时更新端口"

#: SettingsEditor.cs:1155
msgid "Debug Overlay"
msgstr "调试覆盖层"

#: SettingsEditor.cs:1158
msgid "Debug Location"
msgstr "调试位置"

#: SettingsEditor.cs:1159
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: SettingsEditor.cs:1162
msgid "Output Mode"
msgstr "输出模式"

#: SettingsEditor.cs:1163
msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: SettingsEditor.cs:1167
msgid "Project Platform"
msgstr "项目平台"

#: SettingsEditor.cs:1171
msgid "Speaker Mode"
msgstr "扬声器模式"

#: SettingsEditor.cs:1174
msgid "Callback Handler"
msgstr "回调处理程序"

#: SettingsEditor.cs:1176
msgid "Virtual Channel Count"
msgstr "虚拟声道数量"

#: SettingsEditor.cs:1177
msgid "Real Channel Count"
msgstr "实际声道数量"

#: SettingsEditor.cs:1179
msgid "Codec Counts"
msgstr "编解码器计数"

#: SettingsEditor.cs:1192
msgid "Only supported on the IL2CPP scripting backend"
msgstr "仅支持 IL2CPP 脚本后端"

#: SettingsEditor.cs:1195
msgid "Static Plugins"
msgstr "静态插件"

#: SettingsEditor.cs:1197
msgid "Dynamic Plugins"
msgstr "动态插件"

#: SettingsEditor.cs:1199
msgid "Thread Affinity"
msgstr "线程亲和性"

#: SettingsEditor.cs:1214
msgid "platform group"
msgstr "平台组"

#: SettingsEditor.cs:1218
msgid "built-in platform"
msgstr "内置平台"

#: SettingsEditor.cs:1222
msgid "platform"
msgstr "平台"

#: SettingsEditor.cs:1232
msgid "inheriting from Unity build target: "
msgstr "继承自 Unity 构建目标："

#: SettingsEditor.cs:1243
msgid "inheriting from"
msgstr "继承自"

#: SettingsEditor.cs:1290
msgid "DSP Buffer Settings"
msgstr "DSP 缓冲设置"

#: SettingsEditor.cs:1345
msgid "DSP Buffer Length"
msgstr "DSP 缓冲区长度"

#: SettingsEditor.cs:1346
msgid "DSP Buffer Count"
msgstr "DSP 缓冲区数量"

#: SettingsEditor.cs:1384
msgid "FMOD Settings"
msgstr "FMOD 设置"

#: SettingsEditor.cs:1463
msgid "Bank Import"
msgstr "导入事件库"

#: SettingsEditor.cs:1489
msgid "Source Type"
msgstr "源类型"

#: SettingsEditor.cs:1498
msgid "Studio Project Path"
msgstr "项目路径"

#: SettingsEditor.cs:1531
msgid "Build Path"
msgstr "构建路径"

#: SettingsEditor.cs:1586
msgid ""
"\n"
"\n"
"For detailed setup instructions, please see the FMOD/Help/Getting Started menu item."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"有关详细的设置说明, 请参见 FMOD/Help/Getting Started menu item."

#: SettingsEditor.cs:1594 SetupWizard.cs:512
msgid "Choose how to access your FMOD Studio content:"
msgstr "选择如何访问您的 FMOD Studio 内容："

#: SettingsEditor.cs:1597 SetupWizard.cs:527
msgid "FMOD Studio Project"
msgstr "FMOD Studio 项目"

#: SettingsEditor.cs:1598
msgid "If you have the complete FMOD Studio project."
msgstr "如果您拥有完整的 FMOD Studio 项目。"

#: SettingsEditor.cs:1600 SetupWizard.cs:538
msgid "Single Platform Build"
msgstr "单平台构建"

#: SettingsEditor.cs:1601
msgid "If you have the contents of the <b>Build</b> folder for a single platform."
msgstr "如果您拥有单平台的<b>构建</b>文件夹内容。"

#: SettingsEditor.cs:1603 SetupWizard.cs:550
msgid "Multiple Platform Build"
msgstr "多平台构建"

#: SettingsEditor.cs:1604
msgid "If you have the contents of the <b>Build</b> folder for multiple platforms, with each platform in its own subdirectory."
msgstr "如果您拥有多个平台的<b>构建</b>文件夹内容，并且每个平台在其各自的子目录中。"

#: SettingsEditor.cs:1687
msgid "Streaming Asset"
msgstr "流媒体资产"

#: SettingsEditor.cs:1687
msgid "Asset Bundle"
msgstr "资产包"

#: SettingsEditor.cs:1690
msgid "Import Type"
msgstr "导入类型"

#: SettingsEditor.cs:1695
msgid "FMOD Bank Import Type Changed"
msgstr "FMOD 事件库的导入类型发生变化"

#: SettingsEditor.cs:1696
#, csharp-format
msgid "Do you want to delete the {0} banks in {1} "
msgstr "您确定要删除位于 {1} 的 {0} 事件库吗？"

#: SettingsEditor.cs:1697
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: SettingsEditor.cs:1697
msgid "No"
msgstr "否"

#: SettingsEditor.cs:1716
msgid "FMOD Asset Sub Folder"
msgstr "FMOD 资产子文件夹"

#: SettingsEditor.cs:1721
msgid "FMOD Bank Sub Folder"
msgstr "FMOD 事件库子文件夹"

#: SettingsEditor.cs:1735
msgid "Event Linkage"
msgstr "事件连接方式"

#: SettingsEditor.cs:1740
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: SettingsEditor.cs:1745
msgid "Stop Events Outside Max Distance"
msgstr "停止超出最大距离的事件"

#: SettingsEditor.cs:1752
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: SettingsEditor.cs:1758
msgid "Meter Channel Ordering"
msgstr "计量声道顺序"

#: SettingsEditor.cs:1771
msgid "Initialization"
msgstr "初始化"

#: SettingsEditor.cs:1775
msgid "Logging Level"
msgstr "日志级别"

#: SettingsEditor.cs:1779
msgid "Enable API Error Logging"
msgstr "启用 API 错误日志记录"

#: SettingsEditor.cs:1781
msgid "Enable Memory Tracking"
msgstr "启用内存追踪"

#: SettingsEditor.cs:1785
msgid "Load Banks"
msgstr "加载事件库"

#: SettingsEditor.cs:1805
msgid "Load Bank Sample Data"
msgstr "加载事件库样本数据"

#: SettingsEditor.cs:1808
msgid "Bank Encryption Key"
msgstr "事件库加密密钥"

#: SettingsEditor.cs:1816
msgid "Specified Banks"
msgstr "指定的事件库"

#: SettingsEditor.cs:1830
msgid "Locate Bank"
msgstr "定位事件库"

#: SettingsEditor.cs:1895
msgid "Platform Specific"
msgstr "平台设置"

#: SettingsEditor.cs:2046 SettingsEditor.cs:2089
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

#: SettingsEditor.cs:2200
msgid "Double-click to rename"
msgstr "双击重命名"

#: SettingsEditor.cs:2362
msgid "Change FMOD Platform Inheritance"
msgstr "更改 FMOD 平台继承"

#: SettingsEditor.cs:2421 SettingsEditor.cs:2438
msgid "Set FMOD Platform Inheritance"
msgstr "设置 FMOD 平台继承"

#: SettingsEditor.cs:2691
msgid "Show Status Window"
msgstr "显示状态窗口"

#: SettingsEditor.cs:2713
msgid "Locate Studio Project"
msgstr "定位 Studio 项目"

#: SettingsEditor.cs:2739
msgid "Locate Build Folder"
msgstr "定位构建文件夹"

#: SetupWizard.cs:19
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: SetupWizard.cs:20
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: SetupWizard.cs:21
msgid "Linking"
msgstr "连接"

#: SetupWizard.cs:22
msgid "Listener"
msgstr "监听器"

#: SetupWizard.cs:23
msgid "Unity Audio"
msgstr "Unity音频"

#: SetupWizard.cs:24
msgid "Unity Sources"
msgstr "Unity音频源"

#: SetupWizard.cs:25
msgid "Source Control"
msgstr "版本控制"

#: SetupWizard.cs:26
msgid "End"
msgstr "完成"

#: SetupWizard.cs:34
msgid "Reorganize Plugin Files"
msgstr "重新组织插件文件"

#: SetupWizard.cs:35
msgid "Move FMOD for Unity files to match the latest layout."
msgstr "移动 FMOD for Unity 文件以匹配最新布局。"

#: SetupWizard.cs:41
msgid "Update Event References"
msgstr "更新事件引用"

#: SetupWizard.cs:42
msgid "Find event references that use the obsolete [EventRef] attribute and update them to use the EventReference type."
msgstr "查找使用过时的 [EventRef] 属性的事件引用并将它们更新为使用 EventReference 类型。"

#: SetupWizard.cs:210
msgid "FMOD Setup Wizard"
msgstr "FMOD 设置向导"

#: SetupWizard.cs:325
msgid "Do not display this again"
msgstr "不再显示此消息"

#: SetupWizard.cs:420 SetupWizard.cs:895
#, csharp-format
msgid "Welcome to FMOD for Unity {0}."
msgstr "欢迎来到 FMOD for Unity {0}。"

#: SetupWizard.cs:427
msgid "This setup wizard will help you configure your project to use FMOD."
msgstr "此设置向导将帮助您配置项目以使用 FMOD。"

#: SetupWizard.cs:463
msgid "If you are updating an existing FMOD installation, you may need to perform some update tasks."
msgstr "如果您正在更新已安装的FMOD，您可能需要执行一些更新任务。"

#: SetupWizard.cs:467
msgid "Choose an update task to perform:"
msgstr "选择要执行的更新任务:"

#: SetupWizard.cs:509
msgid "In order to access your FMOD Studio content you need to locate the FMOD Studio Project or the .bank files that FMOD Studio produces, and configure a few other settings."
msgstr "要访问您的 FMOD Studio 内容，您需要找到 FMOD Studio 项目或 FMOD Studio 生成的 .bank 文件，并配置一些其他设置。"

#: SetupWizard.cs:531
msgid "If you have the complete FMOD Studio Project."
msgstr "如果您拥有完整的 FMOD Studio 项目。"

#: SetupWizard.cs:542
msgid "If you have the contents of the Build folder for a single platform."
msgstr "如果您拥有单平台的构建文件夹内容。"

#: SetupWizard.cs:554
msgid "If you have the contents of the Build folder for multiple platforms, with each platform in its own subdirectory."
msgstr "如果您拥有多平台的构建文件夹内容，且每个平台都有自己的子目录。"

#: SetupWizard.cs:581
msgid "Using the FMOD Studio project at:"
msgstr "使用 FMOD Studio 项目于："

#: SetupWizard.cs:586
msgid "Using the multiple platform build at:"
msgstr "使用多平台 Build 于："

#: SetupWizard.cs:591
msgid "Using the single platform build at:"
msgstr "使用单平台构建于："

#: SetupWizard.cs:607
msgid "If you do not intend to use the built in Unity audio, you can choose to replace the Audio Listener with the FMOD Studio Listener.\n"
msgstr "如果您不打算使用内置的 Unity 音频，您可以选择将 Audio 监听替换为 FMOD Studio 监听器。\n"

#: SetupWizard.cs:608
msgid "Adding the FMOD Studio Listener component to the main camera provides the FMOD Engine with the information it needs to play 3D events correctly."
msgstr "将 FMOD Studio 监听器组件添加到主摄像机中，可以为 FMOD 引擎提供正确播放 3D 事件所需的信息。"

#: SetupWizard.cs:631
msgid "Replace Unity Listener(s) with FMOD Audio Listener."
msgstr "将 Unity 监听器替换成 FMOD 监听器。"

#: SetupWizard.cs:669 SetupWizard.cs:693
msgid " Listener(s) found: "
msgstr "监听器数量："

#: SetupWizard.cs:703
msgid "We recommend that you disable the built-in Unity audio for all platforms, to prevent it from consuming system audio resources that the FMOD Engine needs."
msgstr "我们建议您为所有平台禁用内置的 Unity 音频，以防止它消耗 FMOD 引擎所需的系统音频资源。"

#: SetupWizard.cs:715
msgid "Built in audio has been disabled"
msgstr "内置音频已被禁用"

#: SetupWizard.cs:715
msgid "Disable built in audio"
msgstr "禁用内置音频"

#: SetupWizard.cs:735
msgid ""
"Listed below are all the Unity Audio Sources found in the currently loaded scenes and the Assets directory.\n"
"Select an Audio Source and replace it with an FMOD Studio Event Emitter."
msgstr ""
"以下列出了当前加载的场景和 Assets 目录中找到的所有 Unity 音频源。\n"
"选择一个音频源并将其替换为 FMOD Studio Event Emitter 。"

#: SetupWizard.cs:752
msgid "No Unity Audio Sources have been found!"
msgstr "未找到任何 Unity 音频源！"

#: SetupWizard.cs:759
msgid "There are a number of files produced by FMOD for Unity that should be ignored by source control. Here is an example of what you should add to your source control ignore file:"
msgstr "FMOD for Unity 生成的一些文件应被版本控制忽略。以下是您应添加到版本控制忽略文件中的示例："

#: SetupWizard.cs:802
msgid "FMOD for Unity has been set up successfully!"
msgstr "FMOD for Unity 已成功设置！"

#: SetupWizard.cs:808
msgid "FMOD for Unity has been partially set up."
msgstr "FMOD for Unity 已部分设置完成。"

#: SetupWizard.cs:813
msgid ""
"FMOD for Unity has not finished being set up.\n"
"Linking to a project or banks is required."
msgstr ""
"FMOD for Unity 尚未完成设置。\n"
"需要链接到项目或事件库。"

#: SetupWizard.cs:824
msgid " Integration Manual "
msgstr " 集成手册 "

#: SetupWizard.cs:837
msgid " FMOD Settings "
msgstr " FMOD 设置"

#: SetupWizard.cs:863
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: SetupWizard.cs:873
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: SetupWizard.cs:875
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: SetupWizard.cs:903
msgid "To complete the installation, we need to update the FMOD native libraries.\n"
msgstr "要完成安装，我们需要更新 FMOD 原生库。\n"

#: SetupWizard.cs:904
msgid "This involves a few steps:"
msgstr "这包括以下几个步骤："

#: SetupWizard.cs:933
msgid "Next step:"
msgstr "下一步:"

#: SetupWizard.cs:1135
msgid "Expand All"
msgstr "全部展开"

#: SetupWizard.cs:1140
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: StudioBankLoaderEditor.cs:18
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: StudioBankLoaderEditor.cs:19
msgid "Unload"
msgstr "卸载"

#: StudioBankLoaderEditor.cs:27 StudioEventEmitterEditor.cs:122
msgid "Preload Sample Data"
msgstr "预加载样本数据"

#: StudioBankLoaderEditor.cs:32
msgid "Add Bank"
msgstr "添加事件库"

#: StudioBankLoaderEditor.cs:40
msgid "Select FMOD Bank"
msgstr "选择 FMOD 事件库"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:56
msgid "Event Play Trigger"
msgstr "事件播放触发器"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:57
msgid "Event Stop Trigger"
msgstr "事件停止触发器"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:87
msgid "Override Attenuation"
msgstr "覆盖衰减"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:119
msgid "Advanced Controls"
msgstr "高级控制"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:123
msgid "Allow Fadeout When Stopping"
msgstr "允许停止时淡出"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:124
msgid "Trigger Once"
msgstr "触发一次"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:125 StudioListenerEditor.cs:28
msgid "Non-Rigidbody Velocity"
msgstr "非刚体速度"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:265
msgid "Initial Parameter Values"
msgstr "初始参数值"

#: StudioEventEmitterEditor.cs:465
#, csharp-format
msgid "Set to Value of '{0}'"
msgstr "设置为 '{0}' 的值"

#: StudioGlobalParameterTriggerEditor.cs:40
msgid "Parameter Not Found"
msgstr "未找到参数"

#: StudioGlobalParameterTriggerEditor.cs:43 StudioParameterTriggerEditor.cs:63
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: StudioGlobalParameterTriggerEditor.cs:49
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: StudioGlobalParameterTriggerEditor.cs:70
msgid "Override Value"
msgstr "覆盖值"

#: StudioListenerEditor.cs:24
msgid "Listener Index"
msgstr "监听器索引"

#: StudioListenerEditor.cs:27
msgid "Attenuation Object"
msgstr "衰减对象"
